基士文：疲倦時切勿駕駛

以為係前南華名宿。。。

咁香港冇人揸車啦屌

馬德里名宿

估唔到啲鬼佬中文咁好

食過下夜粥

點解唔搵拉舒福特代言

改埋中文名添啦

黑鬼唔識渣車

唔搵馬朗？

寸鳩羅列斯

灣仔

why not 沙文

巴打岩岩放工？

搵個炒車宣揚安全